發夢見到 古代攻城 一定要有梯

發夢見到古代攻城掠地
一定會有梯，而且一定有戰車

以下純粹學術交流 比較現代與古代的科技
如果對方城牆岩岩好高過一個人
換做現代而言，係唔係只要有一架車泊係城牆隔離
就可以比人爬上去入城呢，當然高身既吉普車會更加好啦

當然，最重要亦最低成本既
一定係梯啦

利申 本人 熱愛和平 反對戰爭 反對任何違法行為 以上全部都係發夢內容加學術討論

睇黎冇人對歷史有興趣

推

push

有梯就唔怕高過人嘅水馬

利申 學術討論

我講緊古代嘅城牆
你無啦啦講咩水馬

樓主講緊最近好hit果隻total war姐

如果俾人推冧把梯咪死傷慘重
要諗辦法固定把梯

2019喇，中世紀歐洲都用緊黑火藥啦。

仲玩梯人地機關槍，煙冒彈，水炮車，坦克啊。

你發夢夢到有機關槍再出黎講野啦

消防fit 曬

點先可以令消防車無無火嘅情況下出現

71不舉後食偉哥建議

車

井闌冇用啦 又唔係打城牆上敵人 投石車有用啲

用繩梯